智慧齒可唔可以一次過剝哂4隻

聽日約咗見醫生（旺角鄧xx)
情況如下：上排兩隻出咗，正常。下面出咗少少，控橫生，牙腳近神經線。

諗住一次過剝哂四隻佢一了百了，頂多咪幾日都食粥，但啲fd 又話咁樣好傷，想問問大家點睇？

睇醫生手勢，4隻一次過全身麻醉，瞓個覺搞掂應該幾爽。

要番工番學就唔建議剝哂四隻， 傷口大會好攰
但如果可以休息的話剝哂都ok
你預剝完病幾日咁

要全身麻醉

有得清醒狀態同時剝4隻咁刺激？

印象中有聽過人咁做，你怕咪局部。
不過4隻應該搞幾耐下

你信醫生定朋友？

問醫生啦on9

你朋友係醫生？

上得黎問緊係信連登仔

樓主慳啲錢唔洗打麻醉啦 根本唔痛

卜左黎緊入院全身麻醉三日兩夜剝哂4隻

屌咁自己剝啦梗係

連登仔不嬲出名信得過

排緊政府遲d全身麻醉一次過剝四隻 有3隻都亂鳩咁生

鄧幹耀幾好
我之前剝,好快手
佢都問我一唔一次剝哂佢

...都係諗住問下啲有類似經驗嘅人啫
未試過嘛...

飲食台

食嘢要有牙力

你冇問錯地方
呢度大把經驗豐富 認真

我剝一邊都食唔飯咁濟
4隻我覺得你會粥都食唔到

可以 仲收少次消炎藥錢

我十幾年前一前過喺政府牙醫門訓剝唒4隻智慧齒，只係喺牙肉打針就做，事后腫咗小小，無乜大影响.

其實我4隻都生得正常，只不過為免刷牙刷唔到咁入，又驚蛀牙，同影响其他大牙，所以一了百了剝唒。

可以，我有朋友試過，不過有風險

上次剝咗右邊兩隻即刻去咗食自助餐 牙醫都話冇問題食咩都得除咗好熱嘅嘢

喺政府全身麻醉一次過剝晒4隻
住咗2晚一啲都冇痛過
淨係2星期要食粥

試過全身麻醉做牙科手術 個醫生順便幫我剝埋兩隻智慧齒 如果你超過一隻智慧齒近神經線就唔好一齊剝 因為麻醉一過痛到仆街
我剝個兩隻 有一隻好近神經線 麻醉過咗 痛到每吞一下口水都痛到想發狂

你大陸落黎？

屌，即刻分開先

好，最後決定都係分開兩次去剝算

最辛苦係食嘢個陣喎
你剝一邊都仲可以用另一邊食嘢
剝曬兩邊可能食嘢好麻煩

政府全身四隻
第二日已經出院

HK 人

可以 我上次一次剝4隻 唔駛全身麻醉
冇乜點痛 不過剝完個人好攰

喺邊間睇？手勢好好？

要全身麻醉咁誇架咩
我下面兩隻都横生近神經
個牙醫都係麻醉咗個口就開波啦喎
利申4隻分兩次

左右兩邊分開嚟剝啦，一次剝晒4隻你飲足一星期奶呀

柴灣 陳星馳 手勢就唔知 感覺ok嘅 而且算平

洗鬼全身麻醉
最好一次剝上下兩隻

得，但要住院

剝兩隻，乜痛都無

okok

吓⋯
我都係旺角鄧xx度剝
一次剝四隻邊使全身麻醉
樓上嗰班係咪黐撚線

佢叫我第一日唔好食熱嘢
所以我去咗食壽司
不過挈唔大個口
要細細啖噉食⋯⋯⋯

咁又係

咁用槌，𨮝自己搞

我每次剝兩隻,生飛滋仲痛過剝牙

想無咁辛苦就分開啦，可以另一邊食野，之前剥完一邊兩星期後先剥另一邊，唔係既話食唔到野架

唔得 最起碼要隔一兩個禮拜每隻
利申我都係咁

我都係諗緊，點解要全身麻，全身麻唔係仲傷咩

搭單問
就黎23歲
仲未生，係咪唔會再生

我上次都係鄧幹耀度剝
佢都係叫我一邊兩隻咁剝咋喎

剝一隻都已經唔係好食到固體野
一次過剝哂4隻會點

我一次剝四隻
全身麻醉
事後一啲都唔痛，不過塊面腫左一個禮拜
嗰一個禮拜都係食清淡啲就OK
不過用左三萬幾，尖沙咀專科醫生做
一分錢一分貨
$7000蚊1隻左右，$6000全身麻醉

長痛不如短痛
利申: 係診所全身麻醉ko 4隻，但本身個醫生仲話局部就得

當時下面又係叉住條神經線要照3D掃瞄
食左一個星期薯仔同雪糕

至少要半日，剝一㕠都一個鐘，唔好彩要爆爛隻牙剝仲要搞耐d

我排緊菲臘牙科
情況同你差不多，上面兩隻正常直出，下面兩隻打橫生，四隻蛀哂。
醫生話可以分兩次做，剝完左再右。局部麻醉
一次過做就要全身麻醉，住院兩至三日。

12月一次過剝哂四隻，頭七日只可以食粥水。之後食咩肉都得。

公立醫院整 排左兩年

可以。

利申北區醫院全身麻醉一次過剝4隻

利申：清醒狀態，只麻醉牙肉，一次剝4隻，開兩刀。

我下排2隻都分2次
一邊4針另一邊3針

睇醫生本事，我一次剝八隻

旺角鄧x耀手勢好好又快手，我都係佢到剝
不過4隻一齊你應該一星期唔洗食野

利申 一次起4隻 局部麻醉 痛兩日

可以
不過可以痛到你口都開唔到 粥都食唔到

如果有唔痛既就分兩次穩陣，做咗一邊上下排先，因為開刀剝完都要痛兩個星期。 食野都好辛苦

痛完先搞另一邊會舒服好多

上年12月全身麻醉剝晒4隻,之後一星期病假,再一星期後拆線,拆完線好撚爽

一次過剝晒四隻
我都係鄧醫生剝

係咪成個星期食唔到野

屌你殘體字

同埋要睇你隻牙難唔難剝
我左面2隻easy野半小時剝完 第2日已經食到飯
右面難剝剝左2個鐘 2星期後先食到飯

正常睇下咸片就得
唔洗麻醉

鄧幹耀貴唔貴？
正常生既話一隻要幾錢？
想剝

900

將d血聚係同一點？

下面應該每隻兩千三千走唔甩，上面應該平啲
聽日睇完醫生答你

廢老先至怕痛，好似係

我分兩次剝唒四隻都喊到仆街

4隻都正常

...有冇咁誇

On9先會食粥

利申： 舅父係牙醫

可以，不過之後幾日粥你都食唔到

我剝完右邊兩隻就外賣老麥返去食

以前剝左一隻唔係智慧齒
夜晚麻醉藥過左已經痛到唔想食野
你一野剝4隻真係勇者黎

連登答案一定係一次剝哂
少少痛都怕
樓主你確定信連登仔

最safe係全麻

認真會痛咩

利申剝過一隻，打局部麻醉，剝左都唔知

但樓主最好問下醫生啦，一次4隻驚你流血不止

點解我剝完兩隻智慧齒唔痛？
係嗰晚陰啲陰啲咁
手勢好？
條友了左好耐又岀哂力咁”蚊”
我都feel到成個人岀冷汗
黎緊下排兩隻打橫生無錢私家剝點算

我都係鄧X耀剝
一次三隻 局部麻醉

上星期搞完左下果粒 到今日仲腫緊

第4日先唔食粥

人人唔同姐
如果係智慧牙正常方向生就咁剝咪無野
如果你4隻都打橫生要鑽碎黎剝
肯定痛撚到你仆街

係唔可以的，
第一，橫生既要切割，傷口大，如果有多個傷口會增加感染機會。
第二，如果左右同時剝左，你係食唔到野的，當然你夾硬食都無話唔得，但一定好on9。
第三，真係睇體質同健康狀況，我自己都剝四隻，上兩隻正常，下兩隻打橫，剝四次，橫生既要剝完等一個月復原左先可以再剝，但上面正常生既等幾日就得，最好都係同醫生討論下。

利申，剝4隻都無腫無痛

廢話 一次過32隻都得啦

係咪鄧幹耀？呢個牙醫手勢真係唔錯

lm

我都係費事煩一次剝三隻 都係旺角鄧度剝

係。要分兩次咁睇既話，拆線又拆兩次，好煩

4隻剝晒我諗你唔洗食粥喇
ryles tube feeding啦

鄧幹耀 好嘢黎 剝完一d都唔痛

可以
專科20分鐘攪掂4隻
快靚正

雖然聽日先剝，不過我之前我一問朋友，幾乎個個都叫我搵佢。

剝橫生個隻先

試過，唔駛全身麻醉，係之後幾日勁唔舒服，不過好過分兩次

冇乜事通常係正常直出，

左右都打橫生有機會已經迫得濟夾唔到出黎

要開一刀再用鋸一分四咁掘出黎

再霸道啲要剝前面個啲

加埋xray安安全全我估三四千一隻

係，吉咗四下麻醉，都係可以夾到你牙床附近痛痛地流眼淚

醫生仲講笑話差一隻腳唔知去咗邊

想問下巴打你點排菲臘?
朝早同啊伯啊婆爭門診?

所以我一去到就同佢講一次過剝晒 勁快手又唔痛剝完都唔知
朝早去剝 夜晚麻藥過晒就開始痛到痴線

ching 你有冇打橫生

醫生會建議剝一邊上下一齊，等你有另一邊可以咬下野食，但都有人會兩邊一齊 因為又唔係醫生食唔到野

係咪一剝
最後都要剝晒4隻?

好似聽過唔可以剩剝一隻

睇血壓 出血 止血情況而定既 基本上蚊左第一隻先知 洗唔洗分開黎蚊

一take四隻，全身麻醉，唔洗夜長夢多

上面有隻橫生 但都係正常咁剝喎
下面有隻開刀

因為通常上下一齊出，淨剝一隻另一隻就會繼續生

你四隻分兩次算啦

上幾個星期剝完
我有隻打橫生，GP同牙醫都話最好一次過剝晒4隻
分開剝嘅話住院費要比2次錢又痛2次好on9

牙醫建議全身麻醉
其實局部都得，不過個護士話佢試過好麻煩，都話後悔唔一次過剝同全身麻醉

瞓醒就搞掂，一個鐘後返得屋企，頭幾日要冰敷冇咁腫同痛（但都超腫）

我牙醫有千叮萬囑叫我定時每3個鐘就食止痛藥，如果唔係會好痛
跟住每一個鐘用暖鹽水濕綿花球醃住傷口，每次食完野又要漱口水濕綿花球醃10分鐘

有比咗張野我，上面有list邊啲野食得邊啲野唔食得
飯係唔可以食，因為好易攝住
頭一日都係食雪糕，yoghurt,之後食吓粥都ok

生定晒先剝呢?
右下橫生 其他正常
日日用牙籤了肉碎

其實係咪一定要剝 之前照X光有四隻但過咗咁多年又冇乜影響

我下面同你唔同，我係兩隻都打橫，屌

一次過剝四隻剝完應該要吊鹽水

一次過四隻
頭一個星期淨係用到門牙同犬齒食野
所以幾日都淨係食雪糕
不過個口腫撚到仆街
一起身成個枕頭變咗血紅色 因為你無論點瞓都會流牙血

可以，不過無病人肯咁做
因為大部分需要剝智慧齒都係因為唔夠位生而要剝，唔係平常牙咁剝，而係要劏開牙肉，將成隻牙拎出嚟
結果就係麻醉藥過咗後腫同痛到仆街，正常嚟講係幾日張唔大個口，呢幾日食野只可以食流質野例如粥，你試諗下一次過剝晒4隻可能連粥都食唔到

喺佢度剝要幾錢

你打去問好啲，廢事俾人話打手

師兄你都係打橫生

智慧齒咩來，我有無架？21歲

係 下面兩隻走咗出嚟 順手剝埋上邊一了百了

又係牙腳好近好近神經線 真係痛到標哂眼水
吞一次標一次
但另一隻唔近就冇咩感受

我全身麻醉本身係為咗做個手術 唔係for剝智慧齒 所以全唔全身真係睇醫生 佢實有佢既原因覺得全身定局部

一個月前剝咗一隻 左下打橫生
醫生都話幾難剝 隻牙有3隻腳
無痛過但有面腫
頭兩三日係食粥同烏冬（逐條妹下妹下）
一個禮拜後拆線先敢食番飯

頭幾日真係要小心 始終個傷口未好 好易搞到乾糟症（可以上網search下）

on9 仔 ,麻醉你個口only

之前有4隻係哂4隻角
醫生話剝完左邊上下隔一排先剝右
驚我痛到食唔到野

我自己幾年前係中環一次過剝曬四隻智慧齒，
三隻未生出黎要開刀，
四隻全部打橫生，
有一隻好近神經線
仲要唔係全身麻醉，淨係四隻牙附近d牙肉到打麻醉針
全程50分鐘搞掂
腫左一個禮拜之後就冇事

識人全身麻醉都痛到醒左

一次過4隻，唔太痛

1萬5一隻，total 用咗6萬

屌你老母
香港人打殘體？
大陸人定廢老？

之前就係全身麻醉，10點入房訓醒就兩點
剝完兩個星期食軟野

玩命

先生，在？

痴撚線萬五一隻

在的
遇事不決，可問春風。

有咩情況會四隻智慧齒唔會分佈係四個角落

得
利申一次剝9隻

我自己係醫院一次過剝四隻，無問題

一次過4隻真係可以當減肥 乜春都食唔到

全身麻醉一次剝哂四隻
一日搞掂唔洗住院

第一日淨係食到麥皮
第二日已經食到米線 第三日食麥當勞

呢間野補牙得唔得嫁？ 知唔知幾錢補一隻？

我都係 臭撚到仆街

唔可以嫁😶

可能

7月試過局部麻醉一次過剝4隻智慧齒 唔係好痛

洗唔洗減減磅
係既一次過4隻 攪完會瘦廿磅

我一樣係生齊四隻，上面正常，下面打橫升兼勾住神經線。

我個陣22歲，搵左一個中環牙醫，全身麻醉一次過剝曬佢，冇記錯好似4個鐘就搞掂兼返埋屋企。

埋單4萬

我都有搵佢補 無咩特別 都補咗年幾 唔記得幾錢

係
塊臉腫到變左方形

呢個醫生手勢超好 粒聲唔出一枝麻醉針轟落嚟 然後聽到啪咗2聲 5分鐘搞掂出返去 咁就$2800

因人而異啦，一次剝咁多隻好似話會有心臟病

早前智慧齒痛普通牙醫唔肯做，
因為壓住神經線要開刀做，
轉介係政府排期剝，等左1年，
見醫生照X光，再排一年剝一邊，
再排一年剝第二邊，幾百蚊埋單

第一次剝係個老醫生，經驗手勢一流，剝完第三日仲去戈壁沙漠跑100Km挑戰賽，完全無問題，但第二次係後生仔剝，仆街痛左一星期食埋止痛藥都訓唔到教，食唔到野，瘦撚左10磅，好深刻痛苦回憶

剝兩隻

簡體字 新移民

1次剝過4隻，剝完果日已經開始痛到仆街，個口滴血滴足成個星期，口又痛，食野又無味，大約一個星期傷口拆線，去到拆完線之後一個星期先好返

我排左就1年 仲未見醫生 其實要等幾耐

幾年前， 去牙醫照到其中一隻好近神經線。佢唔肯剝， 轉介去政府醫院。排期1年， 最後留院1晚全身麻醉1次過剝晒4隻

唔記得出院係500定600埋單

自己攞個夾夾出黎咪算

唔係剝智慧齒

不過喺鄧幹耀到剝牙
佢五分鐘同我剝左四隻
完全唔痛

我都係出面診所唔肯做，照完CT最尾轉介去牙科醫院，一次過剝4隻，抖幾日照常返工

屋企人無智慧齒喺唔喺自己都少機會有？

我老豆老母都冇，但我有，仲好撚痛

試過一次過剝4隻加一隻大牙

絲打好勇

可以 但會好腫

試過

個牙醫係咪幾靚仔，3,4十左右
我果個中環都有分店
好撚貴，但手勢好好
0痛楚，好值

邊個來

駱XX?

樋口日奈 (乃木坂46)

之前又係去鄧醫生度剝兩隻(左上+右下)
我都問佢打對角剝咁點食野
佢話冇事照食到 但如果我唔放心都可以分兩次
最後我信佢一次過剝 係有少少腫 但完全唔影響食野
鄧醫生真心手勢好好 剝兩隻仲要開刀都係用左五分鐘 所以佢話冇問題就信佢啦

橫生,牙腳好近神經線
佢會唔會唔做

係，尖沙咀啲護士好撚正又好服務
係呢啲工作環境真係冇得頂
又揾幾十萬一個月

有

四隻，麻醉藥過左都係痛不慾生

剝完食巨無霸

我都係睇佢智障齒，要開刀，所以食左一個禮拜粥 有兩隻唔洗開刀，即日冇事

我想知無頂到神經線但係下顎果兩隻成日咬到D肉可以點搞
佢收埋左淨係露左少少出黎

就係佢,有次排街症,人地話太近神經線唔幫我做
之後refer我去搵佢,點知佢話唔痛唔盛唔洗脫,之後話我痛係牙較,唔係智慧牙整到痛
最後屈左我兩舊話檢查費

我有兩隻要開刀同整爛佢先出到黎，夾埋唔洗一個鐘出返黎

我係2017年暑假一次過剥晒嘅
我當時都上網做完一啲research，都係有啲人話得，有啲人話會有牙醫唔夠膽做，但我唔想麻煩...

結果返去診所同姑娘講想一次過剥晒四隻，姑娘入去同牙醫傾一陣話OK，
一搞就搞咗差唔多兩個鐘，局部麻醉，上面兩隻就咁扯出嚟，下面兩隻要鋸一半，再chok出嚟，之後縫線，一個星期後返去拆線。

不過拆完線之後係有少少問題，食嘢嘅時候右邊脷下面係咁俾嘢(界)，勁痛。上網睇話正常，因為下面chcok出嚟會令牙骨少許「爆開」(可能形容得唔正確)，回復嘅時候，骨尖突起咗導致，結果返去搵牙醫，佢幫我剪咗突出嚟嘅部份之後就無問題。

感想：畀我揀多次，都會揀一次過剥晒，但要預自己一個禮拜都只可以食粥。

補充：頭兩日係會好痛...但未致於接受唔到嘅痛...
姑娘畀咗一星期嘅普通止痛藥同兩粒特強止痛藥我，特強我無食過，普通都無食晒

長痛不如短痛
利申: 24歲仲未有呢個煩惱

開唔開刀應該差好遠

我嗰時4隻一齊瞓住出，4隻都要開刀
個牙醫（都係中環名醫）叫我要分開兩次整
於是整左邊兩隻，一個禮拜後整埋右邊兩隻。
做第二次嗰時左邊仲痛緊

試過，我覺得冇咩野

我4隻智慧牙加4隻小臼齒都係喺鄧醫生到剝
手勢好好又快手 一d 都唔痛

早幾年全身麻醉剝4隻
上面兩隻掂住鼻豆
下面掂住神經線
訓醒就剝晒
直到拆埋線都完全無feel 過一下痛
頭兩日食通粉之後就正常食野

印象中有個friend試過，佢而家仲健在。

相信不少醫生從利潤角度去諗。

你唔全身麻醉會見到牙醫眼罩反射仲爽 個陣既畫面仲記到依家

生左出黎就冇咩野,係咪打橫/開刀
如果三隻以上開刀,我覺得好刺激....
長時間感受住比人切黎切去

我
不過每人情況唔同, 都係問醫生啦!

打橫呀，要開呀 冇咩特別

剝一隻 食粥都痛到pk

估唔到求其開個剝牙post 都可以推到九版，睇嚟真係中家心中嘅痛

屌 唔係呀
見到你個名唔知信唔信你好

我剝哂四隻無問題 係一開波會腫到仆街 半個月到大致好番

屌要成半個月

我上次淘寶D工具自己剝4隻，係廳個電視開住套4仔就唔覺痛

我上排下排夾埋4隻都係打橫生，一定要剝
醫生同我講分兩次做比較好，冇咁辛苦
事後做咗左邊兩隻，就向右打側訓以免啲口水影響到個傷口
唔好諗住一次做晒4隻咁痴線

其實前後都係2-3個星期都做晒4隻

先*

會成塊面變左紫色
我一隻都腫兩個禮拜

挑 智慧齒炸？ 自己一個人都剝到啦
使乜睇牙醫啊 徙埋d咁既錢

下面要開刀好似預兩k左右，街有D收6k

引刀成一快，我記得個牙醫話我上面有隻開始蛀，有隻未，但太難刷，剝完第一隻我話剝埋另一隻得唔得，第一次D錢洗得咁爽

我睇嗰個牙醫就話通常一次只剝一邊上下
因為留返一邊食野

可以一次4隻 全身麻醉
但都要睇牙醫判斷

準備要剝下面右邊個隻 , 想問下如果開刀大約幾多錢??

我都想剝 想知幾錢 樓主睇完講下幾錢

我試過一次剝兩隻 但又唔多覺痛重好快好返
醫生話因為係生得好嘅智慧齒 冇打橫生又冇壓住神經線

輕鬆啦
嗰陣四隻智慧齒加一隻增生齒
五隻一次過剝

可以，半年前全身麻醉四隻一齊剝，同你情況相似，第二日出院都已經買牛腩飯、珍珠奶茶飲

聽講有啲人剝牙後少左咬野，面部肌肉會有啲下垂/退化，有無咁嘅事架其實

我屋企附近有紅van 去到附近，5點左右到，排第二個。我帶埋ipad, 入定兩套電影。睇完一套已經差不多可以見醫生。
如果無紅van, suggest 去定西雅營盤附近網吧 M記，hea一晚。
我果陣排反而唔多啊伯，中年同後生多d。
如果出面做，4隻智慧齒差不多15k埋單。
排菲臘做手術，我比住院費同$50 consultation。
仲可以claim 公司醫保

理論上可以
但係得唔得唔該問返主診醫生

局部麻醉 可以一次過4隻
利伸 一次過4隻

其實睇你個人體質，隻牙點生同醫生手勢
我剝3隻都係局部麻，係剝果10零分鐘痛，剝完就咩事都無
麻醉過左消埋腫(外面睇唔出腫，係入面腫，夾硬食野會咬到，痛過剝牙)大約都係兩三個鐘事，之後已經正常食到野
但係我有fd就第二日都仲腫到麵包超人咁

一次過啦 過程辛苦啲唔使分兩次痛同拆線

得，但願做嘅牙醫應該唔多

聽日約咗牙醫，我淨係下排生咗兩隻想剝晒佢，不過又驚食唔到野，想問吓係咪淨係剝一邊會好啲

各位，報告返先，
最後我係剝咗一邊先，醫生俾咗三日假 過程一啲都唔痛，等緊麻醉散，散完可能會痛到仆街。

整左幾耐？

ching
我岩岩收到電話約左去2樓睇
想問到時睇完係咪再要排期剝？
定睇完直接剝？

入去照x 光，打麻醉針=五分鐘多啲
出去等麻醉效力，等半粒鐘再入去
最後用五分鐘剝完右邊兩隻

但醫生就叫我分兩次剝，因為左邊貼實神經線，有機會四隻剝哂會腫到塊面發紫，所以我最後都係乖乖地分兩次做算。今次埋單藥300,x ray 200, 剝上面900 , 下面開刀3500,總共=4900

好似要睇你個cases 複唔複雜，需唔需要入院做
我果陣都係要再排期，去2樓只係做consultation同幫你正式入紙排醫院手術室的期。
起碼排半年先有正式做手術，如果分2次剝，就排完半年，再排多半年剝第二次。

岩岩姑娘打黎改時間
順便問左
thanks

試過全身麻醉 一次3隻牙 一開始係好難食到野

有無人排過政府牙醫？
見佢寫只收緊急同簡單剝牙
因為我下排兩隻都打橫生要開刀
屋企附近有諗住去睇下先再去排西營盤

政府好多都會轉介返你出去

全身麻醉會有負面影響
好似係

我都約左鄧醫生下個星期
隻智慧齒而家就唔錯，但係就露左d出黎
係唔係咁就唔近神經線？
而家好撚驚

我菲臘牙科 全身麻醉剝左左右2邊下面既智慧牙
但今日都第4日仲係好腫
而且左邊隻牙係好近神經線
依家剝完左邊嘴唇同下巴附近冇乜感覺

術後護理先煩，記得飲下鹽水

冇打橫生既話，基本上唔會有咩大問題
到時照x ray 你就知，鄧醫生手勢好好
我啲牙貼住神經線剝完都唔覺痛
係消腫麻煩

其實係咪打橫生就要剝嫁啦？
我本身唔知已經生齊晒4隻，係諗住cool牙照x光先知下面兩隻打橫生
不過最後我無cool到牙，而智慧齒都無痛過咁 咁既情況係咪都要剝

正常醫生就一定叫你最好剝哂佢，因為打橫生有機會你冇位，會頂住出唔到，果個位你牙刷好難刷，如果處理得唔好好易牙肉腫，發炎，藏污納垢。

但如果你問我嘅話，我會話唔痛就唔好理佢了，最多定期睇牙醫睇下隻智慧齒有冇生長跡象。

我4隻剝哂 1隻蛀左3隻打橫生
其中一隻生得太衰 要鑽爆隻牙一d一d咁攞岀黎

有
利申: 36歲宅男無乜運動身體差都係咁去馬

我上年10 月係養和一次過剝4隻
做監測麻醉(全身麻醉既改良版)
2點半做，差唔多4點醒
係大廳坐多半粒鍾俾姑娘check 完同個等frd 來接我走(規定唔可以自己走)
之後返屋企沖個涼訓到剩餘麻醉藥效過
頭2日都係食yougurt/姑下姑下d牛奶浸軟既蛋糕
第3-4日食粥，之後開始慢慢食d 有汁既飯

痛唔痛?
我4隻
2隻下邊橫生
2隻上邊正常直生
下邊2隻係開刀，上邊2隻係就咁剝，做完手術出來痛既反而係上邊2隻
但都可以接受

醫生有俾大細2隻止痛藥同抗生素同浪口藥水
大粒一日食一次, 得3粒
細粒一排8粒
最終我怕痛，大粒日日食，3粒食晒
細粒除左第一晚訓前食左1粒，完全無食過
呢幾日間其實差唔多完全無痛過，只係d 牙肉會好腫好唔舒服
合共休息左4日第日返得工
不過埋單好撚貴

過來人表示: 係好撚爽

我剝一隻智慧齒。位置接近神經線要落藥開刀。
藥效過左之後痛到訓唔到覺，牙痛+頭痛。有食止痛藥都冇咩幫助。

我都係旺中鄧醫生剥
一次過剥4隻 鄧醫生好快手 佢真係好掂
過程的確好痛 不過20分鐘左右已經搞掂
腫咗兩個禮拜 下爬都瘀咗兩個禮拜
但係復原得幾好幾快
而家冇咗果4隻牙 真係好撚爽
其實當初醫生都有建議我整咗一邊兩隻先
但係我唔想腫咁耐 同埋又要痛多次
寧願一次過剥4隻 雖然真係要好大勇氣
未剥嘅人快啲去剥
我4隻大慨$7xxx